亞運抽籤：香港上上籤 台灣中國陷死亡之組

作為一個香港人 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈香港首名有咩分別。

令我地班香港人 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先中咩台北,唔好玩啦 台灣野，6分穩陣

寮國, 如果係韓國就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..香港半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 佐迪, AV緯,龍仔,陳俊樂 加上關鍵王徐宏傑.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手香港隊..is侮辱..哈

計錯分

作為一個香港人 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈香港首名有咩分別。

令我地班香港人 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先中咩台北,唔好玩啦 台灣野，3分穩陣

寮國, 如果係韓國就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..香港半力夠WIN,又3分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又3分

加上我地4大尖刀 佐迪, AV緯,龍仔,陳俊樂 加上關鍵王徐宏傑.. 根本場場大炒,,,,

9分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手香港隊..is侮辱..哈

亞運WTF

有機會連台灣都打唔過

亞運打winning算喇
香港東亞區第二

袁皓俊

講上上籤，唔驚好似疤狗咁柒

支國跟埋伊拉克敘利亞一組
今次仲唔仆街

佮

中國應該又收皮

有無機會對到son?

台灣係資格賽最後89-94分鐘連入兩球先cup到巴林

？？？

會唔會連台仔都贏唔到

應該輸比台仔

決賽見

咁似上年亞青外

唔好燈中國台狗ok?

買定機票返香港啦

上上籤 kim sir走左睇下隊野家陣咩料

所有隊伍都係要買機票返屋企

U23亞杯外報仇機會,又係老撾又係中華台北

上年大炒

韓國去撚到決賽

應該會輸俾台仔

果個係亞洲盃
呢個係亞運

呢度得幾個係平時有得踢下一隊
其餘都係WFC

中國隊隨時輸比e拉克敍利亞

中後都有唔少平時正選喎
係前面濕鳩啲

潮文

鄰國點陷死亡之組？
都好肯定會輸架啦

呢個係咩事

f 組咁癲

華dee又jer

16強踢孫興民出局

Kim蛇倒戈

今屆正式比台灣超越
香港JOKE 球

贏台狗寮狗6分夠出線了？

總有一班垃圾係香港隊有比賽嘅時候講埋哂啲廢話，先嗰排就一大班忽然球迷支持冰島同日本，話人哋點好點好，點解香港唔得，依家香港隊有比賽，咪見到你班忽然球迷同人哋忠實球迷之間嘅分野囉，我就唔信，日本抽到對比利時嗰陣，日本球迷係到度笑鳩自己友啦

根本係非洲國家隊 對台北

16強見！

用韓式打法克制返韓狗

仲講仲講

剩係想支那輸，其他唔重要

日本🇯🇵隊必勝🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻

同香港一齊加油

見到香港台灣中國以為係電競 心諗香港電競贏到台灣咩

亞運係踢波？

alex 果場 ?

咩運動都有的
不過足波比較多人睇
請同時支持其他香港運動員

有冇得賭

中國：即使世界第一的球隊 亦從來沒進過中國一球

梗係啦屌 都冇機會碰面

而家唔同了 入死亡組 篇文又要重新作過

香港或成最大贏家

係咪要首名先有機會唔洗對B組啲隊？B 組好勁

香港隊 揪爆垃圾台仔

we are Hong Kong

中國大陸 同組有個國家連名都未聽過

亞運 狗也不屌

中國大陸 對 伊朗 有冇贏過

香港電競輸俾台灣，足球要贏返

東帝汶

之前班勝利球迷好似對香港足球痛心疾首咁 依家去咗邊

收到風移晒民去冰島

點解咁多人會覺得唔夠台仔打
上年佢地炒台仔喎

冰島出咗局仲唔縮返入老母個閪咩

垃圾韓狗金sir 破壞香港青訓 重用黑人！

踢走son唔好畀佢做逃兵is ok

識睇中文唔識睇英文數字？

傻閪嚟唔駛理

香港有冇咁多盲撚
又非洲人又葉鴻輝

西班牙喺非洲有屬地，所以西班牙＝非洲人

十個年青球員都數唔撚出就收收皮先啦on9仔

唔好燈香港啦

林18 佐迪 龍仔
林衍廷 樂仔 晉銘 謝朗軒
學銘 列斯奧 傑仔

改得幾好...但當年結果係...

btw hong kong 唔洗加china 但taiwan要

taipei先真

想問下巴打出左賽程未 以前未睇過香港隊 想開始支持下

最好有埋比賽城市同球場
收到風有人準備組團作客

無記錯狗會是會開盤的
除左有香港隊的賽事

傻西屌你翻小學啦！

唔係呀嘩

得日期

我係你就分到西班牙喺邊先出聲喇

有無Link

卓耀國？

咪阻人開季啦 同埋郭膠諾不嬲針對佢

偏偏省港盃就係佢入波

Full name
Tommy Chuck Yiu Kwok
Date of birth
29 May 1994 (age 24)

選佢要計超齡

賽程仲未update
開幕戰印尼會打寮狗定台狗定香港呢

超齡

希望有戶外直播啦

btw每組頭兩名+四隊最佳第三名出線十六強

大炒我島以壯聲勢

同俄狗一樣排隊沙特比自己踢？

好過揀佐迪入去虐老

36歲踢唔踢得晒小組賽3場

香港波？不了
睇冰島日本好過啦

有冇人去印尼

話說幾年前個個 地下浩多而家踢成點, 好似冇哂聲氣咁

播磨就知乜水

早幾年踢香港U18同南華青訓

雅加達、巨港、萬隆好似有點距離
未出賽程都唔敢買住啦

燈到重抽

得啖笑
學狗志話齋
番去搞業餘啦

下？

【雅加達巨港亞運】推倒重來？男子足球抽籤漏掉阿聯酋
2018年07月07日 02:58 am
馬菲爾 @ UPower

雅加達巨港亞組委同亞奧理事會呢次點收科？

雅加達巨港亞運會男子足球賽事分組抽籤在周四（7月5日）進行，24支球隊所在的小組已經決出，但原來組委會犯了嚴重錯誤，就是遺漏了已報名的阿聯酋，阿聯酋奧委會已提出抗議，至於主辦方如何妥善解決、會否將抽籤結果推倒重來，尚待研究。

據阿聯酋媒體Al Bayan報道，阿聯酋奧委會對於參賽球隊名單、抽籤遺漏該國足球隊非常不滿，已提出抗議，該組織的體育與技術總監Al Tayeb表示：「按照亞組委的規定，我們已在6月30日的參賽球員報名截止日期前，將足球隊員的名單全部上報，組委會從沒有通知阿聯酋不在參賽球隊名單之中，球隊的參賽得到百份百確認，而該國上報的參賽項目也獲亞奧理事會確定。」

報道稱，亞奧理事會、本屆亞運會組委會以及足球項目的技術委員會已確認出錯，三方將召開會議討論善後方案，亞奧理事會方面也表明會修正錯誤。

至於計劃出戰亞運會的阿聯酋隊，是以東京奧運會適齡球員組成，該隊已徵召26名球員、上月底起於荷蘭集訓。

wiki港隊個賽程係14/8寮 16/8台 20/8印

佢無正式踢過香港u18架，都無申請特區護照
佢消失咗一排之後出返嚟踢港甲灣仔，之後去咗踢日本第五級聯賽，而家踢5人足球

台灣好撚廢架啵

對上一次香港u23係完全輸俾台仔

作...哈

撐起港甲

係大陸仔眼中 香港台灣隊=中國

痴孖根
自己做漏野就要我地重抽

賽程上上籤

上年先大炒4球